## Bitgesell.wallet

Бонусный приз на хакатоне https://mybglwallet.com/


Мультиплатформенный кошелек, который можно использовать в браузере и установить на главный экран смартфона как приложение PWA. Для получения истории транзакций был написан обозреватель блокчейна, который сохраняет историю в БД и имеет публичное API для подсчета баланса кошельков и получения остальных данных из блокчейн. Использованные технологии: React, Nodejs, MongoDB.



### Video

[![Watch the video](Screenshot.jpg)](https://www.youtube.com/watch?v=oETSBhWC4E8)


